# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Система хранения данных о жильцах домов, их документов, анализа информации и построения документов, необходимых в повседневной жизни паспортиста

### How do I get set up? ###

скачать репо, импортировать как проект grails, запустить

### Who do I talk to? ###

sokolovep@gmail.com